有冇人知之前俾黑警放支竹落去個袋度個男仔點

之前又話佢媽咪facebook 話個仔比人打到腦出血但之後又刪左po ,想問而家點？有冇人識當事人

自推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

再推

朋友個朋友個朋友。。。。 話， 聽聞， 好似。。。

係皮外傷， 即係對比新屋嶺個班算好好彩。

法律個邊就唔知啦。

咁就好

HK01 之前有段片出左話佢比人拉之前已插左竹
跟住佢阿媽就即 del post 同 del Facebook account

然後就不了了

似係D狗做野

咁腦出血係真定假？ 死黑警

應該滅左聲

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

腦出血係皮外傷？

有人扮傷者朋友想掩飾真相，相信個男仔真係出左事！！

Push

push